［whatsapp group]召集鍾意藍色既青少年

睇過d研究話鍾意藍色既人通常比較悲觀同自閉
但我地唔可以咁消極落去，所以想開個group定期食飯睇戲玩party room玩Board Game遊戲咁 最緊要平時談下心令個人開心啲

少男少女們 黎john啦喂

New group?

yes

每月一聚

唔出活動入group吹水得？

可以

我都成身藍色